露膊, 露鎖骨, 二揀一

利申：無波

鎖骨

無波情況下一定係鎖骨
尤其是係大約30嵗嘅女人

露肚臍

一字膊露晒兩樣啦…